全盛KOBE夠唔夠今季WESTBROOK 勁

大家點睇

Westbrook 被大部分膠登仔踩到一文不值喎

明明要負責人走快攻/守外線
但次次都自己收入去爭搶籃板俾人任射
不了

睇過張gif
Thunders內線明明係空中接到個籃板，
都要讓返比RW

Pg 唔做箭頭、唔做傳送走，走去沖搶防守籃板

pg 收板推快攻 kidd 十年前已經做緊啦

証明nba質素己經翻翻去60年代

Nba最高質真係90-10

WB D板都係defensive rebound 垃圾